[賣物] 全新Neighborhood, Head Porter Plus & Carhartt

1. Neighborhood 17A/W K-1D/C-JKT

全新，100%真嘢。Size M (衫長: 67.5 cm 胸闊: 55 cm 肩闊：46 cm)，Navy色，只喺屋企試穿，冇出過街。購於Double Park，連單有吊牌。 $2400

2. Head Porter Plus Sweat Parka

全新，100%真嘢。Size L，Navy色。只喺屋企試穿，冇出過街。有單有吊牌，購自Head Porter Online Store。$600

3. Carhartt WIP Sid Pant

全新，100%真嘢。W30 L32，Rover Green(軍綠)。只喺屋企試穿，冇出過街。購自End Clothing，有單齊tag。$600

如有興趣，價錢可小議，要多啲圖可以pm我tg

求各巴打包養，萬謝

推

前幾日係朗豪坊dp先做緊4定5折件nbhd, 搵水魚去第2度

係做6折，得一件畀我買咗，但唔啱，我有單，可以畀你睇，尻屌行遠啲

祝你賣唔出呀柒頭

講事實都叫柒頭？我賣嘢又得罪你？你話我貴過原價就話搵笨啫，平過原價都唔得？真係屌你都嫌嘥心水

口水

更新

1. Neighborhood 17A/W K-1D/C-JKT

全新，100%真嘢。Size M (衫長: 67.5 cm 胸闊: 55 cm 肩闊：46 cm)，Navy色，只喺屋企試穿，冇出過街。購於Double Park，連單有吊牌。 $2300

2. (Sold) Head Porter Plus Sweat Parka

3. Carhartt WIP Sid Pant

全新，100%真嘢。W30 L32，Rover Green(軍綠)。只喺屋企試穿，冇出過街。購自End Clothing，有單齊tag。$600

如有興趣，價錢可小議，求各巴打包養

小弟TG：

其實dp啲nbhd係咪真係日本版？
定只係dp先會有嘅版本？

我見佢賣啲嘢喺NBHD JP有賣嘅。其實DP賣嘅NBHD只係喺香港HOOD賣剩嘅上季斷碼款嚟，應該冇話日本牌定其他版，有錯勿屌

thanks
幫推

Thanks bro

你個價係原價定購入價黎

NBHD購入價係$2400，依家賣$2300；Carhartt 購入價係$7xx，依家賣$600，有興趣價錢可小議。

入2400 岀想2300 又唔係hot item
無7折都唔好諗賣到

咪話價錢可小議，同埋全新未著過。